葉劉日日出黎9up代表咩

代表佢地好撚淆，特別係佢地呢啲上左岸就送曬啲家人同埋資產走既港共人。

代表中共好撚淆，港共集團冇曬油油仲有幾多人肯幫佢地。

代表佢都準備好番大灣區了

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

想做特首

代表9up當秘笈

佢真是堅驚